大家點睇986依架波子

小妹我自從識得車後對佢情有獨鐘
大大話話都有20車 整其實都預左好多 其實大家點睇

ims

除左IMS同RMS漏油，冷氣吹海绵等，其實唔難養，買車預2-3萬整
俾時間揾部企理d,好抵玩

過灣好舒服 好smooth
套音響幾正
凳唔多舒服
clutch一開始唔慣有啲硬
轉波幾順 不過好遠
高轉啲聲好正
有過01 boxster s

porsche for starbucks only

揸過03 非S自動波

主要係怕IMS問題，一出事要整貴過部車
所以你成日見到有人放無engine嘅986/996

如果你唔買s，其實好慢，但靚聲
重心好低，過灣好爽
但直路求其一部vw都可以放爆你
如果要買一定要買棍，個自動波好廢

點解唔睇下MX5？
雖然係日本車但攞過好多年car of the year 而且有50/50 weight distribution

Mr 始終係 mr

咁mx5都可以當係前中置引擎嘅

灣好玩，力就一定唔夠啲turbo車玩

買車睇四樣野: engine波箱篷冷氣

Engine整咗ims，就算小漏油都唔係大問題
波箱一定要棍，自動好慢同埋一壞就要抬
篷開關正常，唔漏水
冷氣凍，冇怪味冇黑色嘢飛出黎

其他都係基本保養，parts英國eBay 或design911買，唔算貴

有咩可以問我，tg jeemsi

FMR
名義上的MR

聽講好難揸

好易揸，甩都易救

design911 雜廠底擔真係平，出貨又快，急就問下捷成/志堅

唔會，因為易揸，同埋揸極都唔快

你一急就貴，jebsen食水極深

好過冇
MR 個人覺得MR2 最好又輕又快不過好易甩

劉明學野

唔同

波子水平對向偈，重心低，啲灣定好多

mr2真係好難揸的

咁又係，但Mr2係路真係好少見

唔係銅記揸fit人揸 係咪會好7

好 慢慢物色下